林卓廷笑死我

大大聲話林奠，鄭弱華，一哥失去人類基本良知
強如Pompeo都未咁鬧過
當事人睇到唔知有咩感覺

講事實

有咩問題

純粹想講好型

完全基於事實